#
 
เกม
ประกาศ
เลื่อน
จำหน่าย
เดือน
สิงหาคม
No
 
Man

s
 
Sky
 
#
พีซี
ข่าวลือ
ก่อนหน้า
วันนี้
ต้นสังกัด
ประกาศ
เป็นทางการ
เกม
เลื่อน
แน่นอน
วันที่
มิถุนายน
กลาย
วันที่
ภูมิภาค
ดังนี้
สิงหาคม
เขต
สิงหาคม
เขต
สิงหาคม
เขต
สาเหตุ
เลื่อน
ผู้กำกับ
บอก

พัฒนา
เกม
กำลัง
ดี
สำคัญ
ปรับปรุง
เพิ่มเติม
เพื่อให้
คุณภาพ
มาตรฐาน
ผม
เวลา
แค่
กี่
อาทิตย์
รับรอง
ผม
นำ
สิ่ง
ธรรมดา
พวกคุณ
สัมผัส

ล่า
ว
ตัว
เกม
บ้าง
ตัว
เกม
เกม
แนว
ผจญภัย
เอาตัวรอด
ดวงดาว
มากมาย
อวกาศ
ผู้
พัฒนา
จำนวน
ล้าน
ล้าน
ล้าน
ดวง
แต่ละ
ดวง
สภาพแวดล้อม
เอกลักษณ์
แต่ละ
ดาว
เกม
ปล่อยตัว
ชม
ปี
เวลา
ปี
พวกเรา
รอคอย
เพียงแค่
เล็กน้อย
ผจญภัย
บน
ห้วง
อวกาศ
อัน
ไร้
สิ้นสุด
เกม
ที่มา
Hello
 
Games
 
No
 
Man

s
 
Sky
 
North
 
America
 
Europe
 
United
 
Kingdom
 
Sean
 
Murray
 
No
 
Man

s
 
Sky
 
PS
4
 
Gamespot
 
